20201211 我愛中島健人

早晨

好眼瞓

今日都home office?

你見我咁早就知唔係
Home office 我中午先會上水

我一星期得一日

我三日